舉報會員#130563 多次抄post,洗版,同重複post ban未?

抄post圖link都copy

其他

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

牙井區議會入閘未？

咁又點？

so?

所以佢下年咪要參選立法會議員

係立法會動議清算我地？

想G井台主下年選邊個界別

動物界

你地咁快的‼️

唔會bam

我地24小時mon住佢

唔怪得牙井又發癲
原來高登比人斬高達post

siu4
好似開post有專利咁

gchi牙井將高登站務台變成井務台

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

牙井區議會入閘未？

1
0

gchi！！！